白衫下次搞家墳唔該噴返啲白衫用字

「拖糧正人渣」
「假藍真黃屍」
「快找數」